有無人都係好厭世

無咩放唔低
屋企人都無咩所謂

想死又怕痛

想點解決

痛都係一下姐 驚乜

我極厭世，但對死冇乜興趣

都係驚
曾經上咗天台預備跨過欄杆 但一起風就淆

唔知邊到人笑 唔想自殺都嚇到人

好想入去樹林深處靜下

橫掂出左世，玩埋佢囉
唔使急住死
但係好睇唔起身邊生仔嘅人

又好

same

成日幻想自己一個上冰山，應該幾安詳

原來志摩一早厭世